@MANUAL{svgspec,
    title = "Scalable Vector Graphics (SVG) 1.1 Specification {[online]}",
    organization = "WWW Consorcium",
    url = "http://www.w3.org/TR/2003/REC-SVG11-20030114/",
    note = "[cit. 2011-07-07]",
    key = "svg"
}

@INBOOK{kobltypo,
	title = "Praktick{\' a} typografie",
	author = "Pavel Ko{\v c}i{\v c}ka and Filip Bla{\v z}ek",
	publisher = "Brno: Computer Press",
	year = "2004"
}

@BOOK{rybicka,
	title = "LaTeX pro za\v c\'ate\v cn\'\i{}ky",
	author = "Ji{\v r}{\' i} Rybi{\v c}ka",
	isbn = "80-7302-049-1",
	publisher = "Brno: Konvoj",
	edition = "3"
}

@MANUAL{iso690,
	organization = "\'U\v rad pro technickou normalizaci, metrologii a st\'atn\'\i{} zku\v sebnictv\'\i{}",
	title = "\v CSN ISO 690 Informace a dokumentace -- Pravidla pro bibliografick\'e odkazy a citace informa\v cn\'\i{}ch zdroj{\r u}",
	year = "2011"
}

@MASTERSTHESIS{dfdipl,
	author = "Dominik Foral",
	title = "N{\' a}vrh back-endu webov{\' e} crowdfundingov{\' e} platformy CityFunder",
	school = "{\v C}esk{\' e} vysok{\' e} u{\v c}en{\' i} technick{\' e} v Praze, Fakulta informa{\v c}n{\' i}ch technologi{\' i}",
	year = "2017"
}

@MISC{cfwiki,
	author = {{Wikipedia contributors}},
	title = "Crowdfunding --- Wikipedia{,} The Free Encyclopedia",
	url = "https://cs.wikipedia.org/wiki/Crowdfunding",
	note = "[cit. 2017-05-12]",
}

@MISC{prdef,
	author = {{Autor neuveden}},
	title = "O patricipativním rozpočtu --- Participativní rozpočet{,} portál o participativním rozpočtu [online]",
	url = "http://participativnirozpocet.cz/o\%20participativn\%C3\%ADm\%20rozpo\%C4\%8Dtu",
	note = "[cit. 2017-05-12]",
}

@MISC{prstat,
	author = {{AGORA CE}},
	title = "Úspěchy participativního rozpočtování v~ČR v~roce 2016",
	url = "http://www.participativni-rozpocet.cz/2017/01/16/uspechy-participativniho-rozpoctovani-v-cr-v-roce-2016/",
	note = "[cit. 2017-05-20]",
}

@MISC{iobystat,
	author = "Ioby",
	title = "About Ioby",
	url = "https://www.ioby.org/about",
	note = "[cit. 2017-05-21]",
}

@MISC{goteostat,
	author = "Goteo",
	title = "Goteo Statistics",
	url = "https://stats.goteo.org/home/en",
	note = "[cit. 2017-05-21]",
}

@MISC{shstat,
	author = "Spacehive",
	title = "About us",
	url = "https://www.spacehive.com/about",
	note = "[cit. 2017-05-21]",
}

@BOOK{usabilityeng,
	author = "Jakob Nielsen",
	title = "Usability Engineering",
	year = "c1993",
	publisher = "Morgan Kaufmann",
	address = "San Francisco",
	ISBN = "0-12-518406-9"
}

@INBOOK{qualitative,
	author = "Jan Hendl",
	maintitle = "Kvalitativní výzkum",
	title = "Základní teorie, metody a aplikace",
	publisher = "Portál",
	address = "Praha",
	year = "2016",
	ISBN = "978-80-262-0982-9"
}

@INBOOK{methods,
	author = "Jan Hendl, Jiří Remr",
	title = "Metody výzkumu a evaluace",
	pages = "81-91",
	chapter = "6",
	publisher = "Portál",
	address = "Praha",
	year = "2017",
	ISBN = "978-80-262-1192-1"
}

@INBOOK{handbook,
	author = "Jeffrey Rubin",
	maintitle = "Handbook of usability testing",
	title = "How to plan, design and conduct effective tests",
	publisher = "Wiley",
	address = "New York",
	year = "c1994",
	ISBN = "0-471-59403-2"
}

@MISC{howmany,
	author = "Jakob Nielsen",
	title = "Card Sorting: How many users to test",
	year = "2004",
	url = "https://www.nngroup.com/articles/card-sorting-how-many-users-to-test/",
	note = "[cit. 2017-10-6]"
}

@BOOK{cardsorting,
	author = "Donna Spencer",
	title = "Card Sorting: Designing Usable Categories",
	publisher = "Rosenfeld Media",
	address = "New York",
	year = "2009",
	ISBN = "978-1-933820-07-1"
}

@MISC{react,
	title = "React [online]",
	author = {{Facebook Inc.}},
	year = "2017",
	url = "https://reactjs.org/",
	note = "[cit. 2017-12-1]"
}